有車既家長麻煩塞一塞渡船街

塞晒係彌敦道係好，但我見仲係有狗車係渡船街出出入入，麻煩好似琴晚咁塞一塞渡船街至佐敦道十字路口封住佢地

推

又出車啦